其實冷處理>冇人理>冇癮>自然收工

又冇noise
唔好俾佢牽住鼻子走
應該係我地去邊佢地跟住嚟

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

[/gold]

推

梗係等散場執啲落單既黎打

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

佢都好似我地之前咁 一個暑假玩盡佢
佢嘅期限係十月一國慶
佢點做都得 真係打人嘅時候 點算
真係任佢打 ？ 還唔還手都俾人拉
講俾我聽 點搞
你嘅建議係建基於警察是公平 對家是弱智
但依家對家似係打人洩憤 警察又唔拉
我地可以做嘅係民間小隊
自己保護自己 同埋做野要快狠準

警察嚟就肯定要走
俾人打就當然還手
但唔夠人都可以冷處理

支持!

915有咩動?

一於冷處理啦！佢哋出嚟其中一個任務就係打後生黑衫，唔好比佢哋得逞⋯⋯等佢哋拎住支閪旗戇鳩鳩唔好

藍屍依家一大班咁出
你點走？佢係主動出擊啊依家
你唔搞佢 佢都搞你
佢搞你之後 還手 被圍 連登又吹雞 大班藍屍對小部分嘅我地 警犬拉後生 連登又互屌 之後又重複
諗啲新嘅idea 出黎 唔好再跟以前個套

錢就俾咗
但冇效果
自然收皮
你原本有一大班人就唔同講法

不互屌 不分化
姐係等於有一大班警犬衝過嚟打人
一樣做法

推推推推

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

tui

聽日915咁重要！
政府驚我地過200萬人再做大新聞
政府驚黃之峰同何韻詩917聽證大把野講
政府驚我地係遊行直接向國際傳訊息
今日就送上咁大單野？送幾粒核彈比大家玩？

大家冷靜諗諗，無論係真核彈 定 假核彈
大家都用太多時間啦！

距離915 14:30唔係好多時間
你呼籲左身邊朋友一齊去未？
你呼籲左屋企人一齊去未？
你呼籲左同事一齊去未？

跪求大家！谷行915！

Push

佢哋邊我哋就唔去

我哋去邊佢哋會自己嚟挑機

佢地係引戰狗，根本佢地係邊我地就唔應該去邊，唔係怕事，而係佢地係魚餌，黑警先係漁夫。你去就中計了